有咩on9得過啲要交實物既谷project 會比啲nds join個course

屌你班nds就留係上面online lesson啦，有也原因要交實物既group project 會比佢地一齊黎join仲強制分組，成組都nds交條撚實物呀

喊出黎一個人做曬，冇咩事我做野先

What course

最on9係成組NDS

Prof心諗：加個樓主咪得
你第一日讀書？

唔好嬲
Prof計好哂